世上最細嘅島？

細到睇唔到
。
。
。
表妹真可愛

島

世上最大嘅島？
大到走唔島